議會內抗爭系列...成班素人 泛民老屎忽出黎爭位

笑能死 口講團結 總體要贏保皇 但內心係自己贏就得 就算1:69都OK

而家個個唔肯協調衝晒出黎爭 一個區分分鐘幾十張名單

區選成四百幾個位都有幾個區撞車
更可況資源多幾倍嘅立法會

出黎初選變出黎爭位

初選輸左就直接報名 擂台上互屌

不嬲社運只係依班柒頭嘅遮醜布
比佢地光復到香港就無得搵食

稻草人

唔初選又屌
素人唔出黎又話本土冇新人

十皮野一個月，我都想做啦

應該係見到區議會訓係度都贏
個個想搏大霧

個個分身家咁撚樣
有少少人識指指個鼻又話要選

佢地做建制派卧底得唔得姐 呢邊夠哂人

認真
話就話唔割

但如果梓維議員都出黎選既話
我真係會屌出黎

講到協調 同共產黨冇得鬥
今次睇怕又係內鬥已經有大量素人出黎講要選

著名五毛都唔識?

大陸仔沙格拿

好似講光復香港時代革命就會贏左大半

牙梓做壞規則

樓主係波台知名五毛，阻我地泛民搵食，拉